追女仔嘅嘢，最緊要由淺入深

不過唔係呢個由淺入深
係由錢入心

女都要追，就知你係死毒撚 A 0

由恒大追到去BU

最緊要九淺一深